砌左新機 個Mod no signal

啱啱砌完部新機 個min 就顯示ni sidnal

以下係list
底板
ASUS PRIME B450M-A

CPU
AMD R5 3600X

GPU
msi GeForce RTX 2060 SUPER™ VENTUS GP OC

RAM
XPG GAMMIX D10 DDR4 8GB X2 3200Mhz

ssd
用2個舊有嘅再加一個新嘅Samsung 1TB 860 QVO

火牛
700w

砌完開機啲u嘅風扇都有著，但就係個Mod 顯示 HDMI no signal

試過換HDMI線都無用，JJ插沙求幫拖

試試clear cmos

個底板盒有冇貼紙痴住Ryzen 3000 ready啊
冇就換粒舊u更新bios
又或者拎塊板去買嗰間舖update

唔知咩係mod no signal

真係無

Update bios

啱啱發現原來用 睇漏眼

有

好似要UP完先用到3000系

感謝咁多位巴打 已解決
依家去JJ插沙